求搵一個經典小遊戲

想搵反一個童年網頁小遊戲。
好似話係地震，之後係地底修理好啲機械，再搵啲拼圖，最後搭火箭係地底撞反上佢屋企。
記得有一part係條橋斷左既，所以用遊繩落去。

幫你推
細個嗰陣最鍾意玩叢林探險
有幾十集

唔該師兄🙈叢林探險我都未挽過，一陣挽下先

我淨係記得有隻小遊戲係吊起個藍色衫嘅女忍者....
細個玩極都唔厭

有完全版
番工搵唔倒，睇下有無人SHARE

玩個隻係做侍應倒酒
要倒到指定份量 之後班女會同你講心事分享親密照片

叢林冒險超正 隻game原來已經係2001年出 但放喺2020年仲係好高汁 記得結局男女主角都係分開咗

挽你老母咩...玩呀

生或死女主黎

呢個我都玩過
我記得係外國啲小遊戲網，唔知咩名

係咪一開始要搵假牙嚇走隻狗個個？
亞洲狗網 策略類 第一頁定第二頁就有

DNA2

係呢個阿😭😭😭😭😭感動！！thx 師兄